# Change Log

All notable changes to this project will be documented in this file. See [standard-version](https://github.com/conventional-changelog/standard-version) for commit guidelines.

<a name="0.8.0"></a>
# [0.8.0](/compare/v0.7.0...v0.8.0) (2017-05-19)


### Bug Fixes

* **calendar:** z-index: 69f0617
* **calendar:** ошибка при которой на мобильных календарь убегал за пределы экрана и становился частично недоступный для взаимодействия 8778324
* **map:** при отсутвии результатов поиска предыдущие маркеры не удалялись b98f6ef


### Features

* обзор плана путешествия 04e7b89
* **map:** добавлены кластеры 31ae846



<a name="0.7.2"></a>
## [0.7.2](/compare/v0.7.0...v0.7.2) (2017-05-18)


### Bug Fixes

* **calendar:** z-index: 69f0617



<a name="0.7.1"></a>
## [0.7.1](/compare/v0.7.0...v0.7.1) (2017-05-18)



<a name="0.7.0"></a>
# [0.7.0](/compare/v0.6.1...v0.7.0) (2017-05-17)


### Bug Fixes

* **cat-map:** запрещен полоноэкранный режим карты на мобильных устройствах f5b6361
* **map:** #19 fixed map center b0b6d2a



<a name="0.6.1"></a>
## [0.6.1] (2017-05-11)


### Bug Fixes

* **api:** api теперь отвечает только по https 8c399a3
* исправлены мелкие баги, связанные с production окружением



<a name="0.6.0"></a>
# [0.6.0] (2017-05-03)


### Bug Fixes

* **trip-param:** исправлены баги и режим отображения на мобилках 9035ca9
* Убраны margin страницы приложения 3a0ea17
* **app:** добавлены отступы от края окна для основного котента 8b3665a
* **app:** исправлен отсуп основного контента 170fb58
* **app:** максимальная ширина страница 1440 и навигация 089563e
* **color-theme:** корректировка цветовой схемы e660d0a
* **firebase:** исправлено специфическое поведение при работе firebase с массивами 87d9dec
* **footer:** исправлены стили 3fd952e
* **map:** исправлена ошибка, при которой размеры карты не совпадали с реальным видимым размерам элемента, что приводило к отображению poi за пределами видимости карты e855168
* **menu:** исправлена ошибка, при которой меню после обновления данных могло накладывать на предыдущее a2143f9
* **pikaday:** исправлен режим отображения календаря, так же компонент теперь использует mdc-элементы, вместо paper-input, что благотворно сказалось на производительности. 22f4057
* **poi-details:** изменена логика и верстка 20a0470
* **poi-list:** добавлен слайдер на мобилах 2dbe0f2
* **search-provider:** поиск изменен на совпадения по Regexp a1b9bc3
* **storage-provider:** отвязан от протокола 297317e


### Features

* **404:** добавлена страница c0a8bf2
* **app:** бумажный задний фон 938aabb
* **app:** добавлена навигация на страницы со списком путешествий aca60d7
* **inday-stepper:** доработаны стили, теперь они беруться из общего файла цветовой палитры 45bd164
* **main:** добавлена главная страница d8c604a
* **map-control-toolbar:** добавлена кнопка создания нового путешествия 879490e
* **shared-styles:** добавлены стили типографии b4b93e9
* **tag-input:** исправлена верстка и увеличина производительность за счет отказа от paper-input 235ea0f
* **trip-list:** добавлен режим отоборажения перечня путешествий 705bfc5
* **trip-list:** добавлена страница с перечнем путешествий 956bdc2



<a name="0.5.0"></a>
# 0.5.0 (2017-04-20)
